CLA250 AMG 2014

有冇車友揸緊CLA250 AMG 2014年版 行緊幾多錢一公里到？？

6.6L-7.4L /100km
8成高速 2成市區

250 A乜𠹌野MG呀你貼上去呀？

↑↑↑↑↑↑CLA250 “AMG”
My name

有冇入埋v power?

RS CLA 250 AMG M-Line

Amg line

渣benz都計油錢？

我諗起一個人，佢係入V power嘅...

個時仁孚出左一個版本係 250 加AMG kit
動力就同CLA250一樣

講真 真係勁冇誠意
起碼都入4matic吖
淨係得個樣

傻閪車一部

咁係叫AMG line唔係CLA250 AMG

係咪要學佢咁？↓

多左兩組amg字即刻快左50*2=100hp

呃人最緊要首先呃埋自己
一定要深信不疑自己係/////AMG
要佢哋面對現實太殘酷

可能係上手呃佢

面皮真係厚

屯門兩大名車

扮野都扮好d，個章左右調返轉啦呃𡃁妹？